有冇手足覺得viu個張嘉殷好好丁

樣靚, 白滑, 大波, 長腿

伯母你好

hi

排隊啦

G嚟
屌過

講野又有文有路

伯母都係viu tv做

邊到大波啊

把聲都好聽

係唔係呢個？

丁咗好耐 仲要識波

最正對腳

幾錢?

個波大到

好白滑

聽佢最後講野 好淫

各位手足慢用 唔洗多謝我

佢男朋友好識食

負皮係因為樓主冇圖

但嘉殷係正嘅

有D似igamers個soso

標準SIZE

ig呢

你連最重要證據都冇點傾落去？

唔係靚 唔係身材好
不過把聲幾好j

同埋佢做主持唔錯 女仔嚟講有做足功課
講數據都講得流暢

佢做左好多年體育節目

成日見佢條仔係街市買飯

樓主老母都好好丁

佢條仔都好正…好想含

唔知會唔會有感謝祭呢

中學同學 當時佢仲係赤鱲角
兼佢d男朋友都係籃球人 唔知做乜鳩走左去講足球
到大學有fd讀佢一齊讀速度
成日開完夜廠就殘爆返學

YES 好似我女神

黑堤

對腳好撚7正

聽佢講波仲好過聽葉鴻輝
葉鴻輝成日漏口把聲好似死老豆咁

十個甲組 九個漏口

喺電視睇就幾靚，但睇佢17啲直播就覺得好普通

咁都唔靚 到底你條線有幾高

踢波哥班屌人老母就叻

成口一滴滴

好正少少肥又幾q 雖然唔係靚

佢真係好正，唔知其他花瓶，有做功課而且講野清楚流暢，唔算好靚但真係好正

咁都唔靚 好淫 外表斯文

我諗巴打意思係唔算頂級靚，但都係靚女行列

同

嘉殷係咪場場都要換衫

直情唔訓 不停係廠 沖涼 班仔就正

講嘢幾好

仲有個Lily都好正，不過尋晚食晒鏍絲

chicken face

成日一齊睇港超

啲汗香唔香

典型真人靚過上鏡

識睇波嘅囡囡

對腳夠奶成晚

佢16歲生日果日屌過佢

好想拉開嘉殷心口條拉鍊

嘉殷好正
又有睇開波，講統計又唔會講到1999
把聲又好聽

好難得

有少少殘

真人真係幾靚
雖然冇乜波但又高又瘦

真人真係幾靚
仲係大剌剌個種女仔
一聽佢youtube講野把聲會想笑

葉鴻輝唔屌人老母即刻口窒窒

佢好j 在佢真係有做功課 真係識波

人地守龍唔代表講波叻

佢個處明明係我

咁你衰十一啦

比你set到

嘉殷唔撚換衫

kayan bb

cut撚左

玩完趕唔切換

好撚正

呢句真

佢把聲好淫，又成日唔阿氣咁好多喘氣聲

而家轉咗另一個
好唔掂

樣又唔掂 講野又唔掂

要返+殷

波

李昭南 先正，白滑肉地

身材係幾正

嘉殷冇摸衫？同尋日果件一樣

4日2件 正

正！

佢第一日果件好正

瘦底大波

條腰幻到

喜般bb

想收購佢件衫

好正, viutv 搵佢真係做得好好

好掂!

普通料only

有睇開波+50分

玩腳

今晩冇kayan

條新女d表情

又咩名

咩名

張洛蔚

點睇得出大波

同我睇緊波 陣間扑野

sick ball

2個男主持點忍

一般貨色， 咁都吹奏， 低質

淫雞

琴日果個花樽收兵feel

丹尼爾都撩佢

希望今晚第一場有返喜般
捱唔住晚晚4點

佢話想見到泡狗喘氣好man果下高潮樣

對住啲泡狗出水咁款

佢讚泡菜個gay龍就知冇料到

佢講野有啲似wendy

唔識波真係唔緊要
唔好冲出黎柒
做下數據西咪算囉

樓主係咪前世未見過女？

知咩叫越位都要比50分佢啦

玩過 你又知？

你搵個咁上下樣但係同佢一樣識波既來睇睇

肉感腿

有肉地正 啪啪聲

佢同俄仔有冇做過愛

咁多負皮係咪只係因為樓豬開post無出圖

哩兩個有無相啊?

今晚有kayan bb

今晚復出

喜般條仔仲正過佢

瘦底麻麻，李昭南先正

講野好順

嘉殷好

真，順過張洛蔚好多

大波

MK味太重

。。

唔化妝唔係太認到

岩岩係油塘見到佢
好趕

油塘有冇私人樓？

搵佢合照la!!

白滑

佢行得好快
好趕

夜神

大波？

好掂

屌奶星 陳晚2場都冇喜般

太紅, 比老闆包左

有！

好想飲啲腳水

奶腳算啦

排我後面ok？

我直接奶腳

你地飲腳水LA

佢仲要嬲嬲豬

Hi

黃衫果個叫咩名

有仔

係

多謝

每晚睇viu 的他
打j打緊喜般

唔好妒忌
我都覺得好幸福

張洛蔚好撚淫

不嬲吹奏佢正

咁少圖

無乜人cap佢

喜般回來了！！！！

洛蔚呢？

viu條女好淫

問波果班人睇到未

食人未

一拍埋lily到即刻贏幾條街

lily最唔掂喎

另一個kayan cheung正好多wor

正呀 好想飲缸水

玩腳啦 仲飲水

好毒

Lm

啱啱法國呢場無佢

法國bra

今日對波仔

more

比條仔晚晚中出啦

關我撚事咩，上電視著條短d嘅裙就得啦

今晚喜般定洛蔚

佢都叫嘉殷做喜般

我都睇到個hashtag

年輕人，有咩驅使你聽日要番工，今晚捱眼瞓都要睇兩點場波，係法國吖，定比利時呀？ 係喜般bb呀😍

有喜般

喜！

no cap photo today

佢條仔就爽啦

！

轉貼

一般
利申：見過真人

原來佢d fd 以前都叫過佢般般

你點知

story堆你問我答

佢個youtube 全部都係同男朋友

Cccccccc

yes

Cccccc

今日係kayan bb生日

I LOVE U

好想同kayan bb做愛等佢開心下

I LOVE KAYAN BB

ok

留名

Agger 想識佢

系

。。。

去泰國影左好多j圖

佢男友肯定狂扑

佢youtube成日放同仔旅行相 應該成日做愛

等睇佢意外懷孕

有條咁既女都好難唔狂扑

唔好淨係諗sex啦
比我有咁正既女朋友我攬住佢訓就夠

你肯定??

拍左五年拖扑左一百幾十次啦

喺

點止呀
1個月已經一百幾十次!!!

佢都話成日上仔度訓

如果同我拍
應該1個禮拜已經一百幾十次

點解佢叫喜般

你5分鐘一次

1個鐘扑12次
1日扑288次
1個禮拜扑2016次

頭先去睇傑志 係旺角場見到佢睇緊波

有咩？

有！！！

Yes

波呢？

樣一般，重裝甲

係好好丁

有

無更新

佢條仔好J D